箍牙有冇牙醫推介

Budget3萬幾到
有冇邊間啲手勢好個醫生又唔hea既推介下
同埋箍鐵線定透明好
聽講箍鐵線出黎會靚啲

推

透明3m搞唔掂喎
我箍3m鋼線

鋼牙快d
透明慢d

我自己係透明，2年半(未完)
感覺乾淨d有得日日洗，但一定要自律性好高，身邊好多朋友cool透明，好多未完就自己放棄左

有間我打去問未check既佢話大概3萬幾(包剝牙)
想知有冇邊間係手勢好
見fd個醫生手勢差佢成日要去診所好煩

我問嗰間佢唔做鐵線
有冇邊間做鐵線好既推介下

我覺得透明好慢
想問下有無得中途轉傳統

唔好揀康齒堂

有專業牙醫唔問 問連登仔

我cool 林靜怡，係尖沙咀
鋼38000 透48000
有介紹人平好似3000
佢都ok既，朋友介紹，我上網睇都無乜唔好評。
不過佢太多人睇，唔係次次覆診都係佢。
同埋mock牙，杜牙根都唔係佢 (記得要指定醫生，有興趣我可以比埋個名你)

不過之前試過門牙cool到斜左少少，佢都有幫我搞翻好，但要d時間

搵邊個都好，一定要自己做足資料蒐集
我有個朋友前前後後cool左四五年
因為第一個太柒，搞到佢要cool多次

咁D 牙郁到一半先放棄?

我約左一間聽日做consultation但係呢間冇鋼線箍
問完睇下咩情況
如果我真係去呢間箍可唔可以搵絲打你做介紹人慳翻少少
請你食餐飯當答謝你

花式溝女

箍隱適美箍咗年半
又唔覺唔夠力
不過真係要好自律
但我唔自律 所以成日要refine
但真係靚好多
唔特登望都唔知箍牙

想慳錢乍唔係溝女
無謂比診所賺啦

要自律到點

食嘢要除 唔除都得但會易會染到色/攝到食物入箍
建議一日戴22hrs 但好多時會戴唔夠

下透明鋼線一樣價

我都係箍林靜怡果間，不過就係另一位牙醫，識人所以3萬幾全包，暫時箍到一半，感覺良好

係有人介紹去就得定你識啲其他人所以有得平
大學生冇乜錢真係想慳翻啲

你大學有無牙醫 可能平啲都唔定

識個牙醫

據我所知，仲有個叫Chole Li同劉子榮係ok
劉子榮幫我mock 牙，李醫生幫過我杜牙根，
2個都好快手，但李醫生感覺再熟練d

覆診唔係林靜怡既時候，就有個胡醫生睇我，佢都ok不過感覺上新d

我1年前係鋼38000
不過你搵得呢一間，一定係做透明
因為佢做透明好出名

可能因為唔想做鋼所以加到一樣價掛

同埋佢會check你使唔使mock ，要mock就一定係貴d架啦

咁我聽日照去做左consultation先決定
唔該哂

荃灣南豐中心7樓梁醫生

睇成點

呢兩日睇左兩個 第一個求9其既就遲左2個鐘仲要是但睇blacklist左
第二個個好好佢話我箍鋼線好啲
但係係佢提議我去專科箍改善埋個倒及(唔算好嚴重)
因為佢冇做鋼線
但係專科真是太貴了

有冇邊到做鋼線既有得推介下

葉宇焜幾好手勢

貴唔貴？

本身我都諗過箍傳統
但因為我要落骨釘同白色粒粒
所以果陣佢都開我45200
之後同事介紹就去咗箍趙X波
48000 -3000 =45000
隱適美
佢consultation 會照X光成個feel好pro
成個箍牙過程都係波波包辦，不過真係好多人睇佢
拎新箍都要等1粒鐘左右

不過呢間嘢有樣好係佢有部機（500蚊，如果壞咗比返佢 佢成盒新機比你）
正常兩個禮拜換一次箍
日日用部機5分鐘就可以一個禮拜換一次

你箍左幾耐 覺得有冇效？

我箍緊第33個箍 total :52個
應該過多4個幾月箍完
我而家仲移緊我剝牙嘅牙位
應該要等到啲牙移哂先有位拉返啲牙入去

Btw 剝完牙塊臉會瘦好多係真

諗緊箍傳統定隱適美
想快d搞惦 請問你知唔知波波consult幾錢？

搭單問 大西北有無介紹？

Free

其實反而隱適美仲快過傳統
我傳統話我要箍2.5年

隱適美一年

求介紹

留低tg

求介紹x2
tg: cLaudiajim

求介紹，

可摸以介紹tg:maikomao

可唔可以介紹埋俾我 tg：ubnmkms

可唔可以介紹埋俾我 tg：ubnmkms
thanks！